蕭生：甚麼是翡翠?如何鑑別翡翠種類與價值

咁認真學緬甸d產物

唔怪得人地識咁多野好有求知慾

CLS

蕭生好野！

普通人淨係知出名翡翠

係蕭生d癲佬真係去學點分點講價點睇

普通人有鬼錢買蕭翡翠來睇咩

有錢人慢慢學

差距愈來愈大

賭石都幾得意
希望佢講下

5分55秒咪有講

普通人邊有錢去買

佢咁有錢就話可以去買者

聽佢分享幾有趣

廣東道賣玉
斷狗估

咩有呢句嫁咩可能唔夠老未聽過

其實唔貴
一舊可以低過一千
賣家會開燈照比你睇版
可網上買

我研究過
但要切開舊石
要機器
雕刻果d又煩
而且人地賣家會自己留返d贏面大既
衰果d先放出去

所以結論係玩唔過
中左舊石你要攞去磨都好煩
除非你做開果行

我睇d 片 d人還價
已經分唔到係玩膠定真心
出1萬你可以還到2千
玩實係咪真係咁靠估

東南亞街邊舖都係咁上下，還價減佢一半佢仍然賺到笑

呢d玩膠定真係咁砍價
條女又好似真係開鋪
分唔到玩定真砍

屌咁即係亂開叫1億都得嫁啦

反正都係還個好低價

d人亂咁來既 40都賣？

其實d翡翠點來

好似咁易有賣家既係人都拎到貨咁

開1800 還40都賣

咁一開始舊野咪值幾蚊？？

即係本身連40都唔值

個個演員咁

吹到咁大都面不改容

50吹到500

吹大10倍都有既

成班老千夾埋托價。成日話一轉手又可以賺幾個開。

做戲，等你以為好易執，等多d人去帶旺個市。

一係膠，一係做戲

你要睇咩礦場
有唔同機率
然後睇照出黎初部個機率
有d係極細機會
開出黎唔值錢
你做咩都難賣出去
果d種水差既
可以賣到好平
因為d賣家都唔想積貨

人地緬甸出d原石一大個麻包袋咁出
有d賣家可成袋咁賣
但唔知有無先做手腳
成袋垃圾比人

所以你好平咁買到
係有可能
但一定唔值錢

d礦場係咪有錢佬先開採到

點解d片細佬都有石起身

礦場賣比大拆
大拆賣比中國買手
中國買手拆出去放網零售
D平民就可以買